青衣巴士站冇人阻塞

有冇青衣巴打去